我阿迷都覺得今場阿仙奴真係幾黑

11個正選+3個換人

14個人入面有9個係黑人

真係幾黑

🤙🏿🤙🏿🤙🏿

BLM政治正確

BLM

Who needs ozil👋🏿👋🏿

🥺

早幾年我曼行得太前

馬屎 渣古 拉車
特廢 廢連 普狗
食屎 拜狗 屎魔 一招